入嚟分享下你提升自己價值嘅方法

如題
請分享你而家做緊啲咩改善同提升自己價值
例如學緊咩技能
用緊咩方法搵多啲錢

戒丁

講到尾都係要用錢去衡量

學嘢，去旅行， 試新嘢， 全部都要錢
所以點樣搵多啲錢好重要
但都仲有好多其他嘢
想請教下各位巴打有冇啲獨特嘅見解

所以咪講到尾都係要用錢囉

睇書學嘢都 可以免費嘅

唔好意思，借少少位嚟

聯署已經到達9萬4千，仲差6千咋！
未簽嘅記得簽
自己香港自己救！

大家記住簽
簽完check email confirm

簡短版：

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

時間：下午2時半集合、3時起步

學投資

做運動keep fit 護膚 健康飲食 打扮 學煮野食 學投資 睇書例如心理學同埋同自己職業有關嘅書 關心身邊嘅親人朋友同男朋友 比正能量佢地 聽音樂 欣賞電影

返工

個世界不嬲都係講錢

只要有錢，
殺左人都唔洗坐花廳

我做你男朋友